{
    "M. ABAD DAMIEN": {
        "participationFinanciereDto": {
            "0_[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]": [
                {
                    "nomSociete": "ORANGE",
                    "capitalDetenu": null,
                    "remuneration": "n\u00e9ant",
                    "evaluation": "877"
                }
            ],
            "1_[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]": [
                {
                    "nomSociete": "CREDIT AGRICOLE SA",
                    "capitalDetenu": null,
                    "remuneration": "n\u00e9ant",
                    "evaluation": "2910"
                }
            ],
            "2_[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]": [
                {
                    "nomSociete": "AIRBUS",
                    "capitalDetenu": null,
                    "remuneration": "NEANT",
                    "evaluation": "1929"
                }
            ],
            "3_[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]": [
                {
                    "nomSociete": "L'OREAL",
                    "capitalDetenu": null,
                    "remuneration": "NEANT",
                    "evaluation": "6552"
                }
            ]
        }
    },
    "Mme ABADIE Caroline": {
        "participationFinanciereDto": {
            "0_None": [
                {
                    "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                    "capitalDetenu": "50",
                    "remuneration": "0",
                    "evaluation": "296100"
                }
            ],
            "1_None": [
                {
                    "nomSociete": "DGDC",
                    "capitalDetenu": "100",
                    "remuneration": "0",
                    "evaluation": "3000"
                }
            ]
        }
    },
    "Mme Abaux Brigitte": {
        "participationFinanciereDto": {
            "0_None": [
                {
                    "nomSociete": "neant",
                    "capitalDetenu": "0",
                    "remuneration": "0",
                    "evaluation": "0"
                }
            ]
        }
    },
    "M. ABBAS G\u00e9rard": {
        "participationFinanciereDto": {
            "0_None": [
                {
                    "nomSociete": "Cr\u00e9dit Agricole SA",
                    "capitalDetenu": null,
                    "remuneration": "151 en 2021",
                    "evaluation": "3190"
                }
            ],
            "1_None": [
                {
                    "nomSociete": "EDF",
                    "capitalDetenu": "0",
                    "remuneration": "21 en 2021",
                    "evaluation": "1658"
                }
            ]
        }
    }
}